<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>我们创造更好的&lt;span&gt;产品和服务&lt;/span&gt; 来帮助客户成为更好的&lt;span&gt;公司&lt;/span&gt; on 延川知选信息技术有限公司官网</title>
    <link>https://witspick.cn/portfolio/</link>
    <description>Recent content in 我们创造更好的&lt;span&gt;产品和服务&lt;/span&gt; 来帮助客户成为更好的&lt;span&gt;公司&lt;/span&gt; on 延川知选信息技术有限公司官网</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 16:48:28 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://witspick.cn/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>西北电力设计院有限公司</title>
      <link>https://witspick.cn/portfolio/kio-tape-2/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 20:56:42 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://witspick.cn/portfolio/kio-tape-2/</guid>
      <description>中国电力工程顾问集团西北电力设计院有限公司（西北电力）成立于1956年10月，是中国勘察设计单位综合实力百强企业，综合实力雄厚，工程经验丰富，专家人才汇集，具有工程设计综合、工程勘察综合类、咨询、监理、工程造价咨询、测绘、环境影响评价、水土保持方案编制、地质灾害危险性评估等国家甲级资质证书，通过ISO9001:2000质量管理认证和GB/T19001-2008质量管理体系、GB/T28001－2011职业健康安全管理体系、GB/T24001－2004环境管理体系认证。
截止2014年底，西北电力设计院有限公司完成国内外大中型发电工程287项，投产总容量13337.7万千瓦，其中国内火电项目投产总容量约占全国火电总装机容量的14.6%；输电工程255项，线路总长度约28690千米；变电工程273项，设计总容量201760兆伏安；在建及已经设计、咨询完成的国际工程发电总装机规模达到34867兆瓦。成功完成了一批具有国际影响力的电力设计咨询和工程总承包品牌项目，承担了世界上首座百万千万超超临界空冷机组灵武二期的勘察设计，世界沿线海拔最高、冻土区最长的“电力天路”青藏联网工程的牵头设计。
 项目概况 为实现发电设计项目作业流程管理和文档管理，实现发电设计作业全过程的信息共享和有效控制，使设计人员能全面、准确、及时地获得设计资料和信息，提高沟通效率和设计质量；实现发电设计项目科学、有效、及时的计划管理和控制，提高发电设计项目整体管理水平；有效真实的积累项目管理的相关数据，为以后项目控制、管理打下坚实基础，同时提升信息化对公司国际型工程公司的转型和快速发展的支撑力，依据集团公司“十二五”信息化发展战略规划及信息化总体构架，按照院信息化建设的统一部署，西北电力设计院发电设计分公司开展了“发电设计项目信息集成管理系统”建设工作。  2012年5月，西北电力设计院在全国范围内进行了供应商的严格考察和综合实力的评比，在全方位考察了咨询、设计、开发、培训以及服务方面后，最终选择了在工程设计行业管理信息系统行业内已有十年丰富实施经验的上海金慧软件公司作为信息化长期战略合作伙伴。
在历时1年6个月的信息化设计、开发，项目最终于2013年11月上线运行，上线内容包括：作业管理、计划管理、进度控制、质量控制、工时管理、印务管理、电子归档、个人中心、数据中心、基础数据、系统管理等11个核心功能模块，覆盖了发电设计项目管理的全过程、全业务范围、全岗位。
本着总体规划、分步实施的原则，项目推广实施阶段分为两期实现，以逐步、全面的在发电设计分公司推广发电设计项目信息集成管理系统：第一阶段2013年11月到2014年3月，第二阶段2014年3月到2014年10月。
截止2014年10月，整个发电设计项目信息集成管理系统运行良好（统计数据截止至2015年中旬）：
▶已有450个项目开工及任务单在系统中发起，其中正常下达430个，终止11个，流程中9个；
▶已完成策划项目344个，其中56个项目已完成计划书审批，67个项目正在编制或审批中；
▶已启动5034个专业任务书的编制，其中2616个已完成审批，其余的正在编制或审批中；
▶系统中已实现1113份专业资料的发布，其中650个资料完成审批并经接收专业验证，66个终止审批，397正在各级审批中；
▶系统中已成功输出105606份卷册（包含导入的历史卷册）、17268份图纸（全部为通过系统录入的图纸信息）、2906份校审单；
▶系统中已成功编制105606条卷册清单计划、2407条互提资料计划、11687条设计成品计划以及编制发布8065个卷册的设校审批人员、8842条项目设计进度计划信息等等。
系统价值   功能全覆盖，设计项目全过程、精细化管理  发电设计项目管理包括初可、可研到初步设计、施工图各设计阶段，涉及到生产组织、专业配合、人员管理等方方面面，环节多、管理复杂，技术含量高、难度大，发电设计管理信息化平台具有的作业管理、计划管理、进度控制、质量控制、工时管理、印务管理、电子归档、个人中心、数据中心、基础数据、系统管理等11个核心功能模块覆盖了发电设计项目管理的全过程、全业务范围、全岗位。
发电设计项目管理实现了发电设计项目的全过程管理，通过PIMS系统的建设，实现了项目设计策划、设计输入、设计接口、设计验证、设计输出、设计变更等流程工作的全过程管理，提高了发电设计项目的精细化管理水平，促进项目管理的流程化、标准化，提高项目管理效率、优化项目管理模式，为客户提供更优质的服务。
遵循设计管理规范，提高设计质量  发电设计项目管理系统通过流程控制及模板配置保证设计过程完全符合三标管理体系规定，提高了设计质量管理水平。“发电设计项目信息集成管理系统”是依据院三标体系文件、发电分公司有关管理规定等设计的，各个设计关键环节的数据发布、审批、流转全部在平台上完成，关键文件模板均按三标文件定制，无旁路可走，并自动生成质量管理相应报表，从而强化设计过程质量控制，有效保证设计产品质量，为客户提供更优质的产品。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>飞扬五金</title>
      <link>https://witspick.cn/portfolio/use-less-brand/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:58:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://witspick.cn/portfolio/use-less-brand/</guid>
      <description>主营： 皮带扣,锁匙扣,箱包配件,英文字母,手机吊饰,各种锌合金压铸 产品,商标牌等。
行业特点： 半成品区分材质/长宽高/直径厚度等,编码非常复杂
库存管理需要数量/重量双单位记账
加工工序多,工艺流程复杂,在制品统计工作量大
材料浪费问题严重
机台开机效率不高
订单跟单及追踪不及时
应收货款对账回款不力
需要有机台的产能利用率、生产效率统计报表
需要计件工资核算,且工资算法需考虑冲压工保险要求
解决方案：
代替手工领发料,电脑管理数量和重量库存账,库存月报表很清楚
建立机台台账,生管排单变得简单有效率
材料浪费大大降低,每年可节省上千万资金
订单跟踪大幅提升,客户满意度增高
提供外发进出存账及和协力厂商对账单
会计帐财务报表很及时,给老板和香港总公司的报表及时准确
自动反映生产进度，订单完成情况
自动计算生产成本及损耗
准确产生订单预估成本及实际成本,并可对比分析
自动计算各车间计件工资
支持条形码及触摸屏操作，实现无纸化生产</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>秦宝牧业股份有限公司</title>
      <link>https://witspick.cn/portfolio/osen-clock/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:56:43 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://witspick.cn/portfolio/osen-clock/</guid>
      <description>陕西秦宝牧业股份有限公司成立于2004年。
十几年来，公司秉承“育中国肉牛第一品种，创中国牛肉第一品牌”的企业愿景，构建了从肉牛良种选育、标准化繁育、规模化育肥、精深化加工、品牌化营销为一体的全产业链模式，秦宝牛肉、秦宝安格斯种牛、秦宝有机肥、秦宝饲料均在市场上取得了良好的业绩。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>博达贸易有限公司</title>
      <link>https://witspick.cn/portfolio/seamless-watch/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:55:44 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://witspick.cn/portfolio/seamless-watch/</guid>
      <description>企业简介： 河南博达贸易有限公司成立于1996年，是中原地区最具规模的装饰五金、锁具、门业配件、卫浴五金等批发零售企业，分销网络遍布豫、晋、冀、皖、鄂等地，公司拥有河南博达装饰五金锁具超市、博达锁城、鑫博达装饰五金锁具广场、金博达装饰五金锁具商行、汇泰龙五金卫浴郑州旗舰店等分店。
使用管家婆软件前：
◎商品太多，不易统计、查询，比如销量排名、库存数据，订货销货等方面都容易出现错漏；多门店、多仓库经营，更容易造成出入货差错。
◎客户数量庞大，管理没有头绪。不容易统计客户质量排名，极可能造成同一客户价格折扣和服务水准出现偏差。
◎现金流统计全部采用纸质手工帐，易出现漏洞或差错。
◎不容易做出各种报表，如月销售报表、年营业报表、利润报表、支出报表等等。
使用管家婆软件后：
◎统一客户和商品等资料管理，实现业务数据和财务数据的统一，避免财务数据错误。
◎将异地多分支机构统一在一个信息化平台上办公，达到协同工作和集中管理，并解决了远程沟通和业务数据共享等问题。
◎实时了解各门店的销售情况和库存状况，有效的对数据进行分析处理。
客户感言 易学，易用，只要会操作电脑，即使先前无财务工作经验的人，也能应用，完成大量数据的统计，记录和查询。提高工作效率，降低资金使用成本。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>果达科技</title>
      <link>https://witspick.cn/portfolio/kio-tape/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:44:46 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://witspick.cn/portfolio/kio-tape/</guid>
      <description>果达科技，是一家关注民生的互联网“新零售”平台。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
